紅線牽左手，杜康解憂愁

冇錢冇學歷冇毅力冇堅持冇樣冇身材冇家底冇上進心冇技能冇潛力
一個十無青年，憑乜媾女，即使自問會對佢好好都唔敢去追求
唔明點解啲柒頭肥仔度縮窮撚仆街都有囡
有情飲水飽，當自己林一峰？
唔通真係食陽光空氣咩

人地飽暖思淫慾 你就乜鳩都無都諗住扑野

錯了，我又何嘗唔想擁有一段可歌可泣嘅愛情故事
自問同柏拉圖都有三分相似，奈何明月照溝渠